「澳洲連登仔」現代人喺荒生野嶺生活

邊個連登仔嚟？快啲出嚟認咗佢？